[929 101見] 車路士球迷開季討論區

Hawk's Group

/*******************以下開放愛安留言區********************/

沵

希望今晚cho狗再斷腳

大袋今晚有波入我自拍柯屎落柒頭安波衫

呢堆gif真係好on9

小毒毒打拳果張好正

今年fm同fifa
成堆幻幻
一定好過癮
不過唔知fm會唔會加譚仔同mm潛

希望今晚有美隊正選

官方fb又打緊安內戰

Fm好似同上年差唔多
都係兩年買一次算

個陣搶哂成隊波圖就係搶唔到Deco

fm真係行到盡頭
除非ai系統可以有咩突破

等緊佢大執/換 match engine
而家當係交年費咁玩

fm呢d小眾遊戲唔知有幾多資源比佢改革
反而fifa年年賺咁多但就不思進取

就係不思進取都可以賺咁多
咁思來做咩

始終都係要做我地嘅人，正如傳奇柏圖同傳奇法卡奧

你唔講都唔記得柏圖黎過...

傳奇希古恩

笑4

鬼叫konami唔生性
要贏返d客追到一樣level係唔夠, 要贏fifa一截先得

夏狗留低既都係一份心意，唔係負擔

今晚d飛賣哂

有成億

對家主場有幾大

我地主場喎

甘士比迷moon post

Mason Mount has been named on shortlist for the Golden Boy award for 2019. #CFC 🥇

Mola有冇機會上一隊
好似幾好 個名又正

傳奇王子

佢嘅對手應該係阿積士班幻幻
應該冇機會

青訓球迷陣connect埋英撚

官方個ig postkepa救熱十二碼

mola cumming 狗閪 charlie brown

今晚應該見到Guehi

今晚會唔會有直播lin

狗閪

今晚456

佢同嬌魔成日一齊去打golf

我地d 青訓個名都柒過人 全部唔正常

今晚係咪有得睇嬌魔同RJ

Sancho 贏撚硬

Charlie Brown 其實正常仲好普通

Sancho Felix Havertz

好難得見切ig係復健中
唔係做緊時裝展

聯賽盃都full？我諗英超得車迷係咁認真對待每一場賽事

Anjorin

Maatsen

James

Hudson-Odoi

續左約就暫免一死，唔續先斷

啲青訓九成都係黑人

今晚唔知邊度有得睇

青訓

移民後裔

ampadu係紅牛出過未

未

應該會好睇過a team

有CHO 同RJ
好似賣10鎊

真里奈 我愛你

想睇美國仔 今晚有無得出

今場都無既話撚狗炒得

青訓狂魔林伯特

係今場咋撚狗&青訓effect
不嬲打呢d google隊都唔爆

睇主場首勝呀

疤鳩行俾人斬死未？

me 30年 甘士比球迷

0245見

大袋 RJ

今晚係咪無台播

好似連英國都無台播
skysports播利記

3隻翼係咩事

得20%勝率，驚未

咩陣

咁都冇豬sir

係咪巴鳩防中

嬌魔

442 柏度打假狗掛

個日期係點睇法

正路雙防中

日月年

撚狗排外
法包+前阿狗

2047?

19

定 Cho 打前

twitter話可能4231
美國囝打中間

狗閪 RJ 嬌磨

漏左大袋

袋狗 佩狗 唔入番2粒就好躝

大搖大擺等Acestream

對上一次對甘士比係72年前 痴線

到底有咩台播

後備除咗佐仔外全青訓

豬腦係傷定雪

蝗國台

電視now/有線有冇播

無呀 Carling cup 香港無直播

青訓不是口號

唔知今場邊個青訓受傷先呢

barkley

無重傷過 唔好話自己係車仔出黎啦

安狗 巴克利

呢啲一定長命百歲 身體健康的

你現場睇?

No 聽日仲要番工
來回唔切

Rj會唔會變占狗就睇呢場

今場對手咁廢
都狗化可以lan

柏度中間

慢成2分鐘

zouma已經柒一鑊

求link

柏度captain

有冇高清英文link

傳奇b8

傳奇巴仔

傳奇巴仔易到

傳奇8號

Lol

對面其實咩聯賽

對面守得仲頹過熱身賽

傳奇

咁樣就入到波

英乙

大袋撚波

傳奇阿衣

10-0有冇可能

好似玩緊fifa容易mode咁

易過食叉燒

甘士比

屌 踢fifa咁 完全睇唔出D青訓BB有幾猛

好似練波都無咁易入

RJ asset

見到嬌摩著47，就諗起以前小麥著46

睇嚟場波冇乜參考性，不過有得j好j

對面都無心踢咁撚樣

掛住我？

究竟熱狗點輸比英乙

2:0

今夜應該可以456

咁踢法今場睇唔到RJ有幾多料

鳩衝 射波

有無link 上面果啲唔得

晨早到午夜撲進漆黑想念你

Guehi望落好矮

呢條得 好順

唔該曬

仲要拳王同LUCAS正選

RJ個身型好似夏神

幾驚今場照出中場三子

Odoi 個態麻麻

缺一不可

旁述話對面個領隊係Cambridge econ grad

ECON

蝗無出25仔

個傻闣穌馬走咁前做乜撚

美國狗

大袋個態差到

Draft咗水貨

廢囉

所以未傷好就續約真係唔睇好
切狗又係

有名你叫

英國狗連英甲都扭唔過

阿衣真係幾獨

本來傳同射已經差
如果而家連扭都唔掂就廢晒武功

呢球之後真係放棄得

條垃圾不嬲都好撚獨

牙朗啲罰球冇晒

70m 英甲仔

又失波

成班漏晒

對英乙都要失波

2:1 英甲防線

屌你老母咩 咁樣失

幾時先會有cs。。。

英乙渣
而家仲要比人入

打英乙都可以冇cs

屌你老母飛機杯都冇cs

唔失球就唔係車路士啦

屌你2個無腦中堅

廢撚到

發夢防線

都係死球

主場？作客球迷仲大聲

on9

係咪zouma漏

又失位

成班發夢漏頂
蘇馬條友唔知咩事
放棄佢啦

撚狗跟左摩狗咁耐都冇學到野

又輸死球 仲要係龍門球

所以真係唔係猁記攻力太強 係我地防守豆腐

等我哋仲笑25圖冇cs 點知今場主場都冇cs

第一點冇爭都算，第二點都冇人爭
成班睇波

差d又

又一球差啲輸

仲要俾英甲仔搶攻返轉頭

懷念偽隊

唔好亂笑熱狗

係咪搞錯 我地作緊客 客隊球迷勁大聲

幾時都話佢齋防守唔玩波係幾好

條防線係咪已經去到全英超最廢

打英甲唔贏返五球成班可以切腹

比人禁緊wo

而家個勢仲去咗英甲仔到
中場斷晒

3點幾比我睇d咁嘅野

死球比人高Q大棍屌死

美國仔踢u23算啦

美狗

撚狗早啲黎佢或者會留多年

70m美國仔打英甲仔都唔突出就算啦

比面trump唔屌佢

泰狗幾時返來幫下撚狗教下防守

隊波咁高壓
叫雞曉呢d轉身慢又唔快嘅中堅好難有位

亞衣咁都唔中龍

阿姨返屋企啦

阿依個頭好撚廢

大袋開得靚

世事真係冇絕對
十年前你同我講柏度係我轟隊長真係諗都諗唔到

牙衣真係廢到

Odoi個波無咩力水係難頂既

rj有少少怯

RJ

人地70m買乜
我地70m買乜

真係睇到分野

班新仔打英甲仔都咁辛苦

失咗發咗吓夢先畀力去追返

我轟啲球探呢2季係咪受賄專幫人高價清貨

RJ已狗化

屌點解美國狗係都要自己掉界外球

美國仔呢啲 未黎已經話佢水鳩梗

佢最大賣點就係快
偏偏英超唔同德甲
好日都冇對攻打

蘇馬高人成個頭都頂輸
迎頂嘅時間錯晒，同大傷之前一樣
即係個腦冇進步過

美隊=年輕版未開發柏度

Jovic去到鍠都變水貨 d德甲野都好水下

佢多仔好似打左邊
唔知關唔關事

rj真係唔多得wo

射術都差幾皮啦

啲爭頂廢到

一放高波成班收皮

對攻聯賽
睇精華好多d過頭波單刀睇
你睇轟一場都唔知有冇一次

個新仔中堅好撚廢

其實佢又冇數據又冇正選又冇往積
真心唔明點解肯比咁貴
買Brandt仲好啦仲要平咁多

呀衣去到都變神鋒啦

Gay魔好細粒
白人版簡迪

後生有潛力
Brandt賣比多先咁平姐 我地買邊會收咁少

蘇馬啲迎頂時間踢咗咁多年大聯賽都可以咁差
撚狗幾時放棄佢

容咩易辛祖返英超都變水貨

拜仁垃圾聯賽 最近德甲歐聯都開始廢

Ayi

最慘係新仔中堅都冇咩邊個有潛力

巴鳩

嬌摩靚直線
大袋又表現垃圾射術

美國狗=右翼版天神
D神態似撚到

全隊好似得gilmour好少少

嬌魔今場搶眼

James好上腳下

如果用後備砌個陣出來踢英超
級都唔知護唔護到

快啲入多粒啦
好驚你班撚樣

牙朗插喉未

比得靚但掂一掂就跌點踢英超

反安：柒頭安搶咗美隊個位正仆街

全隊都好垃圾

干二已經插緊

踢英格蘭證明左自己啦

巴仔要出黎射了

-6 12

疤仔可以表現射pk

又要睇巴仔射碼

12碼 球證做野

柏度射

柏度

唔係巴鳩

咁輕描淡寫

巴鳩利幾撚時死

點解無Willian無佐仔

唔係巴克利條傻閪射？

巴鳩利做咩唔行埋去拍心口爭來射

射人地個水樽

正選冇晒都冇輪到巴仔射

巴鳩唔夠膽搶
證明pedro江湖地位>安/佐

又領先兩球
永遠最危險

傻閪巴狗做乜唔出黎爭射？

屌你 攬到好似衝鋒21咁撚樣

波牛做咩唔黎拍心口呀

巴仔 set後係咩玩法

傳奇巴鳩

今季仲搶眼過Rues
唔會踢唔掂英超啦

安囝今季又有排正選

咁即係證明撚伯上次話揀左佢射
係幫佢落台
幾揀時lan

佢唔知穌馬其實冇撚用

明明美國仔走前空咗

安>>CHO>>>>>>>>>美國狗

嬌魔好撚勁

又比球迷boo

巴仔係咪主埸噓

進攻要靠蘇馬戴個波上中前場真係好失敗

不得不承認 美國狗真係廢過安狗

Odoi 安 雙翼齊飛

對英乙都隱形 價值7000萬

打英甲仔都冇搶眼表現真係食得屎

對華西衝出黎柒 抵佢比人boo啦

咁多人燈
睇黎一陣美國要入波了

愈踢愈冇信心咁

朗狗踢左翼?

70m 賣 多仔賺到笑
難怪安60m都唔賣

巴狗成日學埋哂安時間停頓

半場狗化list：
蘇狗
狗閪
占狗
美狗
大袋狗

有幾下出波幾靚既 如果前鋒既係譚仔應該456左

想睇maatsen anjorin

證明上次林伯係純粹唔想落佢面姐

Anjorin正啊

美國狗如果用30m買
我都嫌佢廢

有幾球美國佬走晒位波牛都玩時間停頓唔比

根本安就好撚勁
場上好多轉向突破隊中冇乜邊個夠經驗做到

豬sir係咪傷左

Rj好似普通
好鍾意自己帶去中間

車仔傳奇絕技

我覺得佢同CHO大傷完
今場唔好咁苛刻

美隊冇太多花巧嘢
都係拉邊傳中

係
見佢走幾次位都冇人交畀佢

唔似踢閘 成日中場cut in

RJ 個人能力幾勁

美隊應該比佢踢多d 好似信心唔夠 望落佢應該有突破能力但佢唔試

簡單啲咪幾好 睇下巴仔今場妹黎妹下曬左美隊幾多靚走位

巴9就快踢飲水個位

美隊仲廢過上場沙拿

擺明攬炒唔傳比佢啦

打痢果場踢得幾好
佢要打防反好多空位比佢爆先有用

係
最少唔會拖慢晒
之前兩邊安夏都會拖一拖先
好少咁直接既傳中波

對面入波應該可以J成世

之前我地睇開法比 呢家睇巴狗比波真係好撚慘

幫美隊護航果啲會唔會太勉強
睇到有啲尷尬

飲水個位係咪姐係負責係隊友同球會ig比like同comment打飛機

好過巴鳩已經叫好

岩 利記個場比個助攻點都有攻架 不過我呢家都覺得英超都係出安會好d

幾多人想做呢個位
球場下享盡所有

食人地條女

跟住比人打

美國仔同以往車仔d翼唔同鍾意做配合 無耐d隊友都唔識比波

下年sancho黎組黑英撚三叉戟

睇緊鍠 jovic好廢下

反安為左屌安 可以吹奏美國狗

如果中埸係佐仔華石會唔會好d?

我真係唔覺得飲水會差巴鳩

其實會做多d one two 比佢跑空位

成班不射男
好睇前面把握力

比多啲時間美國仔 始終見到佢打利嗰場唔差 而且佢嗰場見到佢入咗但越位嗰球喺有啲功架

問車仔球探 話咩新林伯 stones新泰利

Olivier Giroud has missed the last two matches with sickness by the way. Nothing serious though. #CFC #CHEGRI #CarabaoCup？

豬腦最近兩場病左

同埋其實成班人都踢得好hea 可能夠贏就算廢事傷

美國仔要時間成長，同當年Hazard一樣，同埋個埋青訓比林伯教，總會有機會有啲變球星既，真心潛質唔差

撚仔真係好愛幼齒
新仔中堅冇咩料冇咩潛力都照畀機會

咪玩，當年水貨一嚟到就好撚勁

佢有星味 不過毒毒地
唔係自己入好多波果啲
似做配角果隻

占身位幾勁

He is here today watching on with the likes of Kepa and Azpi who have been given a rest. #CFC #CHEGRI

而且美國仔仲咁後生 始終轉咗新地方又唔係成日有太多機會上陣適應新比賽風格 表現一般都正常嘅 利記法賓奴都坐咗半季

嬌魔唔錯喎

比較上Odoi 有信心同配合好d

嬌摩對抗性好啲就好

Gay魔真係唔錯
不過真係好細粒

嬌魔有料

Odoi出親d波都好柔

傳波同射波都好似冇力咁

佢拎波過人幾穩
不過傳射處理麻麻

算啦 得21歲
不過英超真係出安好d

蘇馬

居然係happy

Zouma

做咩入波都俾人Boo

James有助攻

蘇馬都入波

我轟竟然有人識傳中

終於有人識斬波

嬌磨波底同直線都好好

想睇james踢英超

Gilmour d one touch 好好

嬌摸

Ayi死弱智

ayi真係好垃圾

希望巴舒亞衣斷腳

亞衣見柏度空晒都唔畀
自己死扭得個吉

又獨

嬌魔分波真係唔錯

阿衣眼中只有龍門沒有隊友

嬌魔踢法似佐真奴

巴舒狗=負作用

67成波經嬌魔腳

比波成功率好高

嬌魔要做新契仔了

亞衣啲選擇一日係咁差
一日都係三流前鋒

巴仔柒夠未

熱身

英超中下遊級數

我覺得佢似簡迪果種boxtobox多啲
都係自己帶分邊

搶波射

屌，亞衣同美國仔爭食

美國仔咁都唔入

轉433？

Angelin

兩個新仔

Maatsen anjorin

蘇馬隊長

happy仔隊長

新雲加=林伯

咁撚似耶蘇仔

兩件17歲

比卡叔好過啦

兩個17歲

我轟踢學界足球

差唔多個個都未夠20歲

論資排輩係佢啦

成條後防冇白人到底幾耐冇試過

Zouma >Barkley>Pulisic

其他1x

caba

佢都做到隊長啱啱又入波
會唔會入更衣室扮大佬承繼大帝文化

美國仔龍都唔中

嬌磨啲決定幾好

6個青訓踢緊

波牛同阿姨已經係年紀大嗰批

車D青訓其實唔差

佩狗=弱化版安仔 no doubt

幻幻

有幾多個Tam mm錯失機會

嬌魔啲波好舒服

論dribbling真係爭好遠

但好撚細粒 點打上去

佩利錫水準真係差到...

撚狗真係夠彊全隊青訓

RJ 真心好勁佢狀態上返Azp 正選好大機會比佢搶走

後生仔踢波係會飄忽啲

屌 廢材

亞衣死都要射，漏比美國仔仲好啦

屌阿姨

Maatsen

好多傳中波睇

阿衣

廢到

Maatsen定係castillo 勁d

angelin

幾搶眼

Anjorin真係好似切

大大份

咁都唔入

個龍2分鐘俾人扭過咗2次

記唔到咁多青訓

切靚仔啲

隊波好快

美隊咁渣ga

呢排成日PO MODEL相

大袋廢到

大袋垃圾射術

Cho始終埋門最後一腳麻麻

嬌魔傳咁靚都唔入

週薪120k既實力

大袋同美國囝

大袋埋門好廢

Rj

嬌魔啲波真係好舒服

James goal!

JAMES

James!!!!

rj

james

裂屍

james咁都入

靚呀

James

James 1g2a

呢班友係咪冇練單刀finishing

契仔比人射走哂啲助攻 新契仔一樣

占狗都幾癲

歴史戰士

奧代肯定無

屌靚撚到

唔好講咁多下個禮拜即刻正選右閘

兩條友都禾仔咁撚樣 淨係爆落底傳 D單刀廢撚到傻

大袋射術真係好廢

大袋真係嘥料

大袋食屎啦

大袋

完美複製返幾分鐘個球

Odoi

大袋三球單刀

嗰頭講完

比james正選都無問題啦 隊長打中堅好過

射左下唔得㗎咩

嘩我屌你老尾大袋仲廢過美國狗

大袋要射失幾多次

大袋
求鳩其一腳踢埋去就算

屌大袋狗真係

$120k/week嘅射術真係青訓級

大袋係咪可以準備同達齊名

ayi走啦

大袋射術真係好舒服

阿姨真係ON9
咁都射

大袋狗有價好賣

我比你快過包皮技術好過美斯有撚用咩
射到達仔咁

大袋個死人樣

咁多青訓黎睇 大袋都算廢

睇佢射波佢射親都滴下滴下咁

射咁耐終於都入

垃圾大袋，U17級數Finishing

Ayi射術真係好既

美國囝起碼都有個助攻

主其他5倍

美國狗終於明阿衣係唔會傳比你，但你要傳比佢

美國仔對亞衣真係好
對住佢成場獨食到臨尾都仲助攻畀佢

Ayi><Odoi 合體

不如呀依同大袋合體 應該會幾勁

美國佬應該好撚憎牙姨。。

Btw打緊呢幾隻字既同時間佢助攻牙姨

咁多空位呢d基本

阿姨個腦加大袋射術

不敢想像

夠竟大袋狗會唔會入波

咪係 咁都唔入自己解約啦

大袋狗射一定唔入

我諗佢嚴重過亞衣好多

你咁講 大袋應該要即刻lan

大袋終於入了

發覺我轟D青訓都好細粒

美國仔打左面好似好D

大袋即刻入返球

終於入到

燈

基本啦呀比利時國家隊，比大袋射可能又炒

入咗

又燈
屌

終於

差CA未入波

燈到

入左 未洗走住

痴撚線，7球

又入喎屌真係

美國囝而家實好大壓力

雖然入咗
不過都係射太正

對面個龍會唔會從此對足球有陰影

希望美國仔可以入埋佢

單刀慢慢畀佢射唔入
咁窄再加weak foot反而入

大袋呢球英冠龍都應該守到

幫手燈燈美隊

好似好耐冇咁炒過人

係大袋d 架啦

場上得返卡巴叔係老嘢

角色調轉嘅話亞衣一定射咗

其實可能右腳先係weak foot

英甲中遊咋

其實人地真係好廢 零壓迫咁濟 但都比人入左一球

主場終於贏

狼隊果場都算啦

成隊青訓 打英甲中遊差唔多

隔黎獌打英甲都和撚左

都好耐冇CS添
對英甲中遊隊都冇

gilmour今場真係

大袋越幫越忙

Gilmour=新舒服仔

好耐冇見過車仔大炒人喇

今場睇到佢之後發展會係點

入波可以呃 但gilmour呢啲冇得呃

高水平啲既聯賽佢唔操大隻一定踢唔掂

唔係隻大袋狗起碼9:1
決定反9呢d垃圾

呢場波睇曬成隊車嘅未來

短傳組織還好，長傳堅廢

獌狗比人追和

咁個未來都幾黑暗

好好栽培嬌魔

小麥

RJ質素冇得呃, 要入就入

RJ 未來英格蘭球星

開季贏車4比0就咩曼聯復興
又吹咩青春風暴
主場對羅記都贏唔到

舒服都身型單薄啦
Gilmour要操到大隻過舒服好易姐

女人達條懵閪後備出黎拎紅牌

有幾黑暗

未打血清既captain America

西咸比牛津聯炒四粒

佐狗起碼都米8
但嬌魔米7都唔知有無

其實佢仲癲過DC

同位置有雲比沙加同阿諾

西咸比牛津聯炒4;0

166

吊 曼聯仲要大半隊正選

學kante踢法算

我覺得佢有機會追上阿諾

Rested :Arrizabalaga, Azpilicueta, Kante, Kovacic, Willian

Injuried : Rudiger, Christensen, Emerson, Loftus-Cheek, Giroud

Unused Sub/Rested : Tomori, Jorginho, Mount, Abraham

65 minutes for Pedro and Alonso

Bring on Brighton on Saturday!

簡逼咁穩咁硬....

下季收返真青訓Sancho 就練兵完畢 豔陽高照

Rj唔錯識傳中搵目標唔係9斬仲有少少遠射
不過太上腳內切中間

姬魔好勁不停走上走落做連結
不過身形較差同遠傳唔得

美隊同大袋一樣意識幾好肯拉邊
不過射術一般

其他未分到冇留意

多蒙特將在香港時間2月14日淩晨在歐聯16強比賽中作客倫敦挑戰熱刺，而隊中新星辛祖借此機會重回家鄉。當被《電訊報》採訪時問到：「據說你從孩童時候開始就是車路士球迷？」時，辛祖回答道：「是的，這是真的，我不會撒謊。」

獌和緊英甲野

"The training starts at 9 every morning but I get to the training ground at 8. I spend one hour watching videos of Fabregas, how he moves without the ball, how he pass the ball, how he picks his teammates. He's my favorite" - Billy Gilmour

Good performance from him today 👊

12碼
輸鳩埋就好笑
成大半正選主場都踢到咁

對面post j林伯套form

諗起輸4球俾獌真係

有冇人可以整走隻巴鳩利

基本上下年前面買到個星Sancho之類既
中堅再買個有級數既
真係對隊波幾有希望
一唔夠人隨時又係青訓到執兩個上黎

係踢得幾好睇既
不過後防垃圾 係咁輸波咁解

但我睇數據獌狗唔差

Rochdale were beaten 6-0 at Peterborough 10 days ago and have lost to Man City's U21s this season. Drawn 1-1 at Old Trafford tonight and their fans are singing "you're getting sacked in the morning" at Solskjaer.

死得其所

League Cup fourth round draw:
Chelsea v Manchester United.

#CarabaoCup Round Four Draw:

@ChelseaFC v @ManUtd

#EFL

Lampard on penalty takers: "The good thing about my job is I can choose who does things and I chose Pedro to be captain and take the penalty today."

#CFC #CHEGRI #CarabaoCup

Lampard confirms Giroud is ill as said earlier on

利對阿 車對獌 咁快清一堆英超

修打鏝都唔易

知唔知幾時踢

死獌狗 夠膽就出半隊青年軍打

有排 29/10 UTC18:45

咁都j 我地都輸到仆街
係用球迷陣+transfer ban+林伯光環
今年無前四都唔知會唔會變林9

如果係煙狗
前面用安 豬 Pedro
打咁既戰績
屌到老母上天花板

希望仲未炒蘇b

同乞兒頭差唔多？

10月尾踢
難講

一講信心，就諗起女人達

但長傳偏偏

訓醒J James

James真係勁

屌沙利係因為無論d老野踢得幾垃圾都唔肯用青訓

睇同做到係兩件事

大佬呀，你地唔好咁苛刻得唔得，踢得幾多場姐

美隊又要求佢即刻表現世三級數

唔係苛刻，嬌魔算好好
只係對比其他skill，佢長傳偏偏
同法比有反差
我亦唔覺得佢需要變到同法比一樣
個個球員有唔同特色
就算長傳唔標青其他方面好一樣有一席之地

仆街唔知醒

19歲既法比已經以主力身份帶阿仙奴入歐聯決賽

又打獌
前年FA決賽，舊年FA 4定8強，今年又對

林伯指名接班人巴鳩利第1個goal
阿衣梅開二度
R.J first goal
全車高層萬眾期待既球王片奧度爾復出即入波

希望蘇b涯到成季

學派路會唔會好d

Z有無人覺得牙衣就算入10球都好，佢個種獨食同自私都唔會令球迷對佢有好感

認真一問，譚狗+mm 換Harry Kane 你地制唔制？

制：正皮

唔制：負皮

Kepa便服靚仔到

佢已經玩完
無咩大進步 又上唔到契

嬌魔有肚腩

法比有回應到billy仔

Solskjaer suggesting he will use the youngsters against #CFC on Sky: It’s a great tie and it’ll be a good one for these boys. They’ll go there and play against one of the top teams in the tournament and they’ll learn from that as well." #MUFC #CarabaoCup

美隊分邊同走位其實唔錯 睇得出有腦
但係好似無乜信心
加上有ayi ba9ley兩隻獨食傻鳩

原諒達仔了

同埋對英乙仔都易跌，練體型都有排練

班獌狗撚敢咩 佢哋啲青訓全部垃撚圾

Antonio Conte set a new club record as he became the first Inter coach to win his first five Serie A games at the helm after overseeing a 1-0 victory against Lazio.

干爹

96 passes from Gilmour. 92.7% accuracy.

10 times possession regained from Guehi (most for a #CFC player)

Hudson-Odoi had six shots, three on target, nine crosses. (all highs)

Five key passes for Reece James (highest) #CFC #CarabaoCup

又唔算話真係表現得好好我覺得
好似無乜力水咁

D動作有d似佐仔

琴日巴鳩利想同牙朗爭射罰球？

想洗底揾信心...

睇佢回傳嗰幾下 我都諗起佐仔

有指揮能力+分邊
18歲想點

由你個username講出嚟 成件事好耐人尋味

唉屌，歐聯果1分好重要

車迷對青訓真係好harsh

有無人覺得zouma 好似火星異種既變種甲由？

真係要個個一出黎踢到美斯咁先滿意

美斯當年都係要靠細哨比佢先上到位，
我地呢？靠球王安？？

Odoi d斬波射術都好似打完飛機黎咁

送佢去英冠踢返兩季先

不嬲都係
就算今季冇得買人都係咁屌
最好個個18歲好似美斯,法比加斯咁

青訓抬頭係車既感覺黎講，真係好怪

係
但係而家真係會場場都想睇 垃圾杯仔都會想開黎睇下佢地表現

起碼睇到個方向
雖然條後防真係好撚廢

尋晚都好多人上水

尋晚真係想睇下rj咩水平 夠唔夠班慢慢取代azp

Harzard當年係一嚟就咁sharp
美隊差咁啲....

RJ 都真係幾勁下

但佢入個球硬ban近柱死位都射得唔差

Pulisic狀態嚴重地差
前2場怪錯左Lampard

睇highlight好似幾對版

咁我寧願佢慢慢適應下，達仔岩岩黎都勁，但之後，，

俾波力度差少少 但佢D視野好好 佐仔肯指點佢就好啦

踢法有文有路
但身體對抗差好遠

得 tomori 有D 信心
基佬果D 已經到頂

腳步幾快 ，又肯出波
仲要識射兩腳

RJ精華

不得不承認Ayi真係垃圾 淨係掛住射波啲傳波差到
Btw Rj 快啲正選啦

如果覺得美隊有世三咁勁，有問題嘅唔係佢，係你

的確都冇咩後生有21歲世三咁勁

呢啲追夢相正撚到

見到佢哋慢慢可以實踐到夢想 成件事好感動
而我仲on99咁連自己grad咗想做咩都唔知

出波可能係4隻閘之中最好
不過防守有待改善

一定要 爭big4 機率大左

琴晚係咁同ayi 搶波踢, D 位又勁近

身材質素都彌補到d

Ayi 呢件確定係垃圾黎

Real Madrid have reportedly been scouting Chelsea midfielder Mason Mount this season.

可以睇埋zouma D first touch

後生仔有氣有力 肯跑多兩步已經差好遠
其他嘢都真係要靠踢多啲吸收下經驗

上半場先俾人屌
車狗真係見高拜見低踩

vs Brighton
Odoi Tammy William
Mount Jorginho Kante
Alonso Tomori AZP RJ
Kepa

琴晚個陣好似坐時光機去幾年前睇 青年隊

你要買佢 佢都唔會走啦
難得終於可以喺個由細踢到大嘅球會踢到一隊正選
仲要班球迷個個都爭住奶佢

笑撚死, 原來真係唔識

Lampard on young blues,

‘I thought Billy Gilmour was the best player on the pitch. He moved the ball so well and always showed for it, which was really pleasing to see.

‘I thought Marc Guehi did great, as did the two young lads [Tino Anjorin and Ian Maatsen] who came on. They’ve got a foot in the door and they took their opportunities well tonight.’

睇得出有料
當時一場都未完 屌都係屌短暫表現啫
成場overall 表現都未有
完咗場結果論都已經唔同晒
更加唔好話今場係佢第一場加大傷完
長遠睇係有潛力加有d即戰力

美隊入未

Lampard on Reece James,

“I think he showed what he can offer with his assists and goal. He can get much better bcos he has been out for a long and sort of played minimal mins in the 23s. Reece’s performance last year at Wigan and he was in Team of the Year in the Championship show the talent he has got.

“I think he’s going to be a big player for this club, he has got a great player and person to look up to in Azpilicueta, who's in his position and as he improves and works hard, which he will do, he showed his real qualities on the ball today"

撚狗：慢慢黎，RJ會成為我轟重要一員

我轟啲老野好似都幾鐘意撚啲幼幼 azp caba叔 豬蛇個啲

傳奇夏沙特冇得出

成班戀童狗

[我愛巴克利] 車路士球迷開季討論區

#517 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係可以睇返我之前post嘅訪問

驕魔個身型咁差上到英超會唔會比人撞死

睇咗獌精華，普巴打成場濕鳩波

想問下球會字加歐聯章邊間有得賣？

官網

以後出呢班後生踢正選啦

巴鳩利同阿衣就返屋企打飛機把啦

18歲仲發育緊
慢慢觀望啦

老老實實
Pogba 唔係唔好波
但表現成日好似恆指咁上上落落點值一億磅

Kante/Kovacic RLC/MM
Jorginho/Gilmour

巴鳩利可以躝

人地當年黎之前已經係兩季法甲MVP

干地越有運 香港越運滯

好期待好期待

巴鳩利即刻讓返件8號出黎躝

Lampard on CHO and CA,

“I thought him and Christian (Pulisic) as wingers, the message was to run behind and end up in areas inside the box where you’re taking people on,

“That wasn’t happening and that message didn’t get across because at half-time it had to be reinforced pretty strongly.

“In the second half, they managed to get in better positions. Callum’s talent means he has to absolutely work hard to run at people, to get in behind people, to be inside, to be outside, to work off the ball. That’s where he needs to learn because if he wants to play in the team week in, week out, that’s what he needs to do.”

干地靠嘅係實力

譚仔同大袋好似好鬼fd

狗閪真係未夠班上一隊

正常啦有隻tomori已經好驚喜

外國獌page J我哋青訓同forever a loan政策

本身琴日應該係乞兒頭踢

鬼佬好少遲熟

goodest logic
17年干地有運地帶領車狗13連勝 拎埋英超 果年香港順風順水

果班油王fans
要求人地18歲，大傷完、第一次落英超⋯就係美斯、麥巴比全盛時期級數
做唔到就狗化佢，叫佢躝

Bwa Cwa Mata 係英超都未撚死啦

只要技術夠，咩細粒比人撞死只係唔夠料既藉口

最後換哂人個陣容 average係21.7歲
計埋37歲卡巴叔

防守未受考驗 但佢真係幾上腳

佢個入波
唔洗助跑拉弓成20碼都射到咁有力
佢腳力有返咁上下

沙狗：我係個重用青訓既教練

世三古圖除時敗走 文尼素斯同鍠個新龍幾對版

最佳例子應該係D. silva 同B. silva
喺英超勁撚到仆街
D. silva勁足咁多年
咩狀態不足 只係廢左既藉口

車獌熱阿今季鬥柒

摩dad覺得獌狗今季最多爭4

Ampadu18歲都未高定
除咗身體硬件嘢
呢個歲數技術同打法都仲有發展空間
所以先話慢慢觀望

佢係好波
但揀波踢
同態度唔到

反而我地牙譚牙猛牙驕都咁撚勤力
加操睇片

成就應該屌打破撲吧

阿媽係女人

原來女人達燥狂症未醫好 8分鐘兩黃

好在有人接貨

希望譚狗m 狗今季打好d,下季可以拎去打包Harry Kane

你再覆老簍你冚家鏟

夏狗黎果陣已經係法甲mvp 年紀又大過美隊
咁都好拎黎比

車=皇馬b隊

我邊句講過美隊有世三咁勁
我只係想講hazard當年一到就可以即食（I.e.唔洗等佢成長先有表演）
而美隊差咁啲嘢咁解
好地地串乜

其實青訓係可遇不可求
疤狗青訓出哂夢三班痴線佬
但到今日差唔多十年都無以為繼

個問題係兩條友無得比
世三一出道冇耐
已經係好多球評家心中未來球王嘅候選
又係兩界法甲mvp
美隊頂盡都係一個超新星點比

no offence
世三可遇不可求

Mount 有靚仔加成
不過我估佢係true blue 唔會想走住啦

Hazard 根本唔勁，水貨confirm ed

我都無比較 我講事實咋喎
而且我無將佢兩個比較
只係想帶出上面佢講錯左 hazard當年係唔需要磨鍊一到車就可以有所貢獻

“I told Mason I thought he needed to move on to get the best opportunity,” Mason's father told The Sun.
“I said, ‘No one at Chelsea’s academy has got into the first-team since John Terry — what chance have you got?’

“Mason shot back, ‘I’ll be the next one.’ He said, ‘I’m not leaving Chelsea, it’s my club. I’ve been here since the age of six and I’m going all the way.'”
諗返起呢段野

疤狗on9姐
呢幾年成日走去貴價簽d垃圾球員唔出青訓
而家又出左隻Ansu Fati

面對車仔咁劣績斑斑既外借政策，都可以咁有信心打入一隊，呢d 就係真青訓，d 25狗好似大袋，蘇蘭基個d兩下就現晒型，連車仔都立足唔到，點去豪門，用下腦都知啦

有興趣可以睇睇呢個講疤青訓問題

其實強隊青訓都係一個Loop, 一隊強勢就青訓難上位, 弱勢就多D機會比佢地試
除非你係ajax 果D 2-3年就賣一轉

所以而家軌係青訓發光發熱嘅好時機

唔係BAN轉會 應該全部上唔到位
唔知今季有無得mm 譚 切 rj cho tomori六大青訓一齊上場

傳奇莫拉達放得及時

問題係我地既青訓根本上唔到大台

成班烏合之眾爛泥扶唔上壁

重用青訓注定車路士皇朝從此沒落

天神呢 雖然唔係英人啫

夏狗、古狗又叫緊簡迪過去
皇馬本身又叫MM過去

缺一不可，不做英超病夫

收皮啦依家英超盛世遲早打7賤種蝗

五大青訓

全隊青訓不是夢

賣埋個老母俾你好唔好?

蝗養住成班大帝 成撚日以為自己高人一等 hea住咁防守 留名等睇歐聯小組出局

皇馬根本垃圾

我地同佢係歐霸見

屌你兩條賤種反骨仔仲想黎拆球會骨

Kante驚閪咩, 上年咁都肯續約就知係True Blue

認真覺得會小組賽出局今季里爾都好多勁人，伊干尼同sanches果啲

基本上我覺得拎到下季歐聯資格保持競爭力吸引到球員黎既話

就算踢歐霸都無乜所謂

Rj=低配版emerson

譚仔=低配版巴哥

譚仔D控波技術好過巴哥tim

on9?
巴哥心口同腳面痴撚左膠水架喎

Tammy
CHO RLC MM
Gilmour Anjorin
Maatsen Christensen Tomori RJ
Cumming

齊腳了

Tam
Cho MM Sancho
RLC Rice
Chiwell Tomori Guahi RJ
Butland

英格蘭我地玩撚曬

冇錢冇地位
而家十足十當年阿狗咁 要靠後生仔 踢起左就走 又冇機會拎英超

抄post

EDEN HAZARD and Thibaut Courtois want N’Golo Kante at Real Madrid after the Chelsea midfielder was linked with a sensational move to Spain, according to reports.
The former Blues stars are hoping Zinedine Zidane can pull off a stunning transfer for the defensive midfield maestro, say The Athletic.

錢應該唔會冇 怕又買堆二三線人

兩條賤種比利時雙狗自己走左仲叫人地走

話說個個入波第一時間都係要搵barkley摟摟一定係背後教隊友唔少射術意識true legend!!!

巴哥只要你向佢個方向傳波 個波就會吸住佢
點會勁過巴哥

用心口踢波

Train 到一班上到位既英人
已經幫球會賺到笑

我轟而家已經成為左英撚新希望
英足總唔該自己識做唔好再成日針對我轟

wigan尋晚都有出post賀rj

懷念夏狗

唔好講咁多
比返幾場黑哨我轟先啦

Cho Harry Kane Sancho
RLC Kante
Jojo
Emerson Ake Rudgier RJ
Kepa

下季個陣j 死人
Ps 譚狗m 狗已拎去換Harry kane

剩係VAR唔好玩死我轟先

還下息先唔該

Welcome Harry Kane

譚狗同m 狗始終係岩著白色衫，熱刺歡迎你 好行唔撚送

有冇ching同我一樣睇唔到#850#853#854

睇唔到係件好事黎

睇唔睇就睇唔到啦 唔好專登提出黎幫佢刷存在感啦
總之佢任何留言 不回覆不正評負評 唔好專登提起有呢個人

👂🏻🤚🏻

沙利，多謝你😭

佐仔接班人

Decision好快俾波有力過佐助

英冦政策證明係有用tammy mount james

Gilmour呢種身型 好難睇好佢

有無人會覺得佢踢唔惦英超？

新佐真級

着幾多號球衣好

佐仔舊年先嚟 今年就有接班人

Pepe, Luke Shaw, Lukaku

拜仁有robbery

車路士有SanCHO

上季季初屌到佢開花 但係見佢季尾開始生性返即刻錫返佢

10號定8號, 佢自己鍾意啦

8號MM 10號SANCHO

11號，柏度已經完成歷史任務可以躝

有無人見到fifa20係夏狗即刻唔想買

買終極版咪得

聽得太多了
轉個頭又會去獌狗阿狗利狗

買DIGITAL啦
唔好比福建佬賺錢

+1
Share 玩仲平過實體

躝啦安

想比人中出幾多粒 講就得

不過再好既青訓都要遇到伯樂先有用
好似rashford 咁
初出道v92帶佢出身踢正箭頭
勁有靈氣入好多波
俾摩佬帶左幾年擺佢踢邊
Sob而家想擺返佢踢正箭頭已經好似唔識踢波咁
又浪費左一個球員

Save Lampard !

MM

英超隊知道泊大巴佢就收皮
佢又無背向龍門進攻
又做唔到支點

走位又唔係靈活
好撚古怪

MM依家場場打邊妹吓妹吓
我都驚佢出事

SANCHO 7號
MM 8號
TAM 9號
CHO 10號
PULISIC 11號
5條煙

所以譚狗 先係做緊一個中鋒需要既野
只係做到支點 同拉走中堅 都好有作用

下場打獌會唔會係雲加第一場

咪鬼再叫mm打邊

真
福仔出道果排好高期望, 諗住做到下一個rvp
點知呢兩年越踢越柒真係好浪費

獌狗已經轉左J個綠木
而家rashford除左跑得快之外
其他野譚狗屌打佢啦

RJ 1G2A
AWB 0G0A

RJ 賣唔賣到80m

贏人工囉
三年後你仲係度先同我講啦

無價寶！

堅

有邊個好過佢?
Pedro又老
美國仔
唔怪得比Sancho踢落後備

CHO打左邊

班後生真係踢得好好

係真係有料上大枱嘅後生
以前嗰啲爭啲

沙維打英超會收皮

佢依家邊搶得贏中場果3個位
黎生最緊要有得踢

老實講
一定會

心口控定窩利

幾多號都好，唔想再見到巴9利

大袋狗？？？

巴囝

亞衣9.75
掉返轉都嫌太高

我屌你老母臭閪呀 安FIFA 20 得82???

28都俾多佢啦屌

我屌你老母 即刻退貨 玩返 舊版算 含撚啦 起碼 87

收皮啦柒頭皮！

隊波一踢得好D又黎安仔civil war

7: Kante
8. MM
9.Tam
10.Cho
11.Sancho
12.RLC

屌你6條煙

入左球令波 但吹左越

阿獌場波成3個點先踢

亞衣啲街場鳩ban真係入左都唔會appreciate🤮🤮🤮

阿衣巴膠蘇馬
全部垃圾黎

個人而言，尻射獨食唔係問題，最大問題係佢根本唔夠班

講得好！

87，career mode potential 90-91

冇得救嫁啦
當初多仔要又唔賣

貪心不成

柒頭安係咪自己都覺得唔值82

好在fifa冇球商
唔係怕佢28都冇

負數

疤狗俾西班牙足總罰300蚊

左邊anjorin 衫袖包手腕 條褲吊腳
著到好似毒撚中學生咁

fifa應該整番招時間停頓既skill move比安仔

fifa入面佢個隻停等比人搶波啦

幾慘 想打機逃避現實都做唔到

幾期待gilmour 細細粒

The world
可惜佢唔係停人地係停自己

mm同tam對自己個分都好唔滿意

等冬季update罷啦

呢d 咁既rating，唔80 真係唔好派，你打開機都知80以下個d 同廢物無咩分別

阿朗都好唔滿意

完全睇少車班青訓

講到呢度開季前都好睇好咁......

冇玩fut
75都金卡嫁咩

應該係完全睇少車路士

車ig條片
Chelsea legend @HazardEden_10 世三like左

官方Legend

好彩要抵制實體版 買digital唔使望撚住夏狗條撚樣做封面

82又真係離譜左d既
話哂都係我轟兼甲巴西10號仔 又曾經係我轟同巴西既隊長

咁佢真係我轟legend喎我覺得

Mason acceleration 得五十幾定六十

巴鳩利冚家剷未

不愧係我地傳奇黑正三數值都高過人

條撚屌真係三大毒瘤之首

應該最低係75

James hails 'dream come true' as he follows in Chelsea heroes' footsteps

"Just to play my first game here at the Bridge, in front of all the fans, that was probably the best occasion," he told reporters. "Obviously, it’s a dream come true.

"I’ve played for this club since I was seven years old and it’s always what I wanted.

"I’d played in front of a few crowds before but nothing like a full Stamford Bridge. I’m a little bit familiar with it but it was alright.

"I didn’t [think about my goal celebration]. Even if I did, I was just shocked at that moment. I’m just thankful I got the goal and we got the win.

"[Lampard] told me the day before but I think it doesn’t settle in until you’re actually out there on the pitch. The atmosphere was buzzing, the stadium, everyone was jumping. When I was young, I supported the club and still do now.

"I probably looked up to Drogba, Terry, Lampard. They were the main three leaders. It helped drive the team back then when I was a little kid. They were all winners. That was reflected in the trophies they won."

次次都有冚家鏟覆佢

有金卡偷笑啦,第一季踢英超咋

而家佢普通開賽好似上到78 79

75分係季前已經整好
UT卡要改都要等季中

UT 出 TOTW 同其他特別卡會番上去嘅，唔使擔心

依家隊波前所未有地咁多true blue

撚仔係真正
球員 球迷 高層 we connect

天神 計青訓嗎？
計就加埋佢
就黎砌到11個hg陣

不同意
功勞全部都係焦土之母 西女人
佢攪到transfer ban
青訓先有出頭天

今年出過場嘅加埋切已經夠砌一隊

一定係啦
15歲就黎左車

叫條閪婆收皮
美國仔依家咁撚樣都唔知點用

CHO Tammy MM
RLC Billy Anjorin
Maatsen Christensen Guehi RJ
Cumming

自膠
Guehi<>Tomori

今集唔想玩fut反而career mode好似幾正

講香港fifa 界無人唔識我

西女人腳unun數緊美金啦

禁令唔係黑監搞咖咩

咁先好,身體有得練,個腦冇

其實阿衣射術係咪好d？

我覺得同tam差唔多兩個都成日柱邊出界

下下淨係諗住轉身射
唔怪得人地唔比機會佢

已經冇乜個人突破能力
連造波都唔識就算

咁撚獨食都唔知做乜尻
明明冇機會都照射

原來今個禮拜又係主場
屌 應該又係3比3 4比4呢d result

所以佢入幾多球都冇用
林伯特一直屌緊佢冇配合隊友

上半場1：0
下半場反cup輸1：2

玩左幾日 其實同之前無咩分別
係記者會由禁一下變左禁多幾下
同埋同人傾deal多左場景

干地3400萬歐元防線 至今只失1球 3場零封

油王、球迷：防守足球好悶，躝！我要搵沙利教睇進攻足球！

想起17-18 干地建立條英超top 1防線
再睇返林伯依家條青訓防線

我而家比個機會你返黎我地車路士，下星期開工

干1邊會咁屌
干2先出事

事實証明反干爹既仆街
25既25 垃圾既垃圾 走得既走
又開始想念干爹了

當時反干果班，走剩安了

3後衛 棄用巴西幫
干爹睇得太遠

保夏狗棄干地是失敗的政策
要走的都會走

冇計架,佢同高層嘈得咁勁,即係好似你打份工幾叻都好,你得罪自己老闆一樣要炒

繼續追大遲早上到樓

林鄭冇事

林奠個老闆咪中央lor
得罪中央佢即收皮

應該得罪唔少，落台後小心被抑鬱被旅遊呀

如果高層全力支持干爹
而家班死利狗仲邊有得笑

高甸 迪維積 史基尼亞

1月收番黑e頭

We need conte!!!

We need CONTE!!!